隔離檯個鬼佬幫我埋咗單

啱啱食食下飯
同女朋友嘈交
大家黑晒面 兩條友都唔出聲
隔左一陣
隔離檯個鬼佬拎埋我哋張單去埋
呢個舉動真係超窩心
我同女朋友都即刻冷靜咗落黎

唔知大家有冇遇過相似嘅情況

Hey bro plz give me back $100

有冇講
thanks, bro

有，之後條女跟咗我走

我覺得大家下次遇到呢啲情況可以幫人埋單
話唔定有驚喜

利申：非gay

鬼佬=窩心
香港人=關你撚事咩做架兩呀？

跟著你女友跟左鬼佬走

有諗過下次咁樣做會唔會俾人打

最後你兩個一齊幫個鬼佬含撚

三個人射左幾次 ?

個鬼佬想屌佢條女

一個插一個

可能已經屌緊

睇嚟我女朋友好吸引

負分重作！祟洋！

叫完雞比翻錢姐，熟客黎

我地鬧交關你鬼事呀死鬼佬？ 咁撚鍾意埋單幫晒全場人埋單丫笨

不嬲都用扮鬧交呢招博人幫手埋單

屌過你條女，你埋佢單，佢幫返你埋單，當還返個人情比你

點解佢要幫你埋單？

其實有咩意義 真係睇唔透

鬧交同埋單有咩關係...?

3個人肛交可以玩三文治

鬼佬幫你埋單係諗住送你走唔好嘈撚住其他人食飯